夜闌人靜，又係叫春嘅時候

🚬

有咩想傾？

其實佢對我好咪得囉 愛唔愛 又有咩問題

其實唔夾咪分開囉
一個人又有咩好怕

讀到defer一年 仲要defer
又爭人一大筆錢
條女都頂唔順 飛左我
壓力大 失眠 飲食失衡
身體差撚到仆街 仲要爛面
真心除左死 唸唔到解決方法

唔好死

自己死唔緊要
身邊個個都對我好撚到仆街
但自己真係成pat屎咁 不停令到佢地失望
如果我自殺真係對唔住佢地
有時好希望自己可以意外死
可能佢地咁樣會原諒我

錯過左自己既命中注定
覺得下半生冇佢陪我行已經毫無意義

中學(我以為)最好個個frd返左香港(A)
我同A仲有另外一個frd(B)以前三個好好朋友
之後佢約左我地過幾日三個一齊出去玩
但其實私底下同B都已經見左幾次
但就無約過我
淨係問我拎想買野鋪頭資料先搵過我一次
可能我諗太多 因為佢地一路都知我最憎人dump底我
所以真係好唔開心

好想和妳在一起

最多只係代表佢同B熟絡過你姐
唔代表佢唔當你朋友既，下下三人行咩唔通
做到真心朋友好難得既，仲要係中學同學
唔好諗咁多啦

5年拍拖 最後因爲話我冇將來而同我分手
起初我真係好唔開心 因為你係令我明白點樣做一個有擔帶既人 因為你我會去轉行去重新起步
轉行後 前面既路清楚左好多 成就唔算高但比起其他人有餘 我今日唔會再因爲你而唔開心

因為你只係一隻貪錢既臭雞

今日表白失敗
其實你一直都等緊佢